真好，呢個台開得好

畀啲樓淡同啲業主入嚟大戰

啱啱先知有新台

有自由搏擊區
可以食花生了

點解呢個台個分類唔係生活??

Sad but true, 港樓大部分係貯藏財富既工具

原意家居佈置，置業，邊區住得好
依家變左炒樓台/呎價台